一個二個搵唔到錢既失敗者先學人搞政治

有邊個搞政治既垃圾發達嫁
一個兩個都係死窮鬼想番身

田少

樓主好明顯係搞政治嘅人才

姚松炎真係失敗 走去玩政治玩到淋病點名話佢棘手

事實上
呢個世界, 可以推翻政府既人, 都係 社會失敗者

陳勝吳廣, 張角, 朱元璋, 李自成, 洪秀全, 毛澤東, 都是社會失敗者
而佢地最終都會搞單大起義出來, 有D可以推翻政府

埃及革命, 烏克蘭革命
參與者 多數都是失業人士

所以唔好睇小 社會失敗者 既力量

搵幾多先算搵到錢？

已秒

其實係香港人仲未夠「失敗」
家陣香港人至少有份工, 有物質生活

原本 委內瑞拉 都係無乜人抗爭
但近呢幾個月經濟爆左, 大量人失業, 物資短缺, 於是就進化勇武派了

如果香港變到委內瑞拉咁, 經濟崩潰, 香港人自然就會變勇武派

根本係人性嚟
如果件事未燒到你身上
正常都唔會點留意

戴卓爾係失敗者
林肯 甘乃迪又係失敗者
Boris Johnson 都係失敗者
我都係個句啦
唔好係盲信經濟收入嘅地區講政治
冇撚用架

人地打係打散個政權 港柒就打黑警 點比呀兄台

馬克思根本一路講緊ED野
但香港人一講左就淆哂底

講真
咁辛苦讀咁多年書跟住做野
做緊野都分分鐘要繼續讀
為搞政治搞到無前途真係不了

拎果d人同偉人比 人唔笑狗叫
同人地收人工 你有冇錢收

佢地夠689搵得多？
689年薪重高過美國總統
咁689係成功定失敗者
萬德拉有冇收入
甘地有冇收入
你用收入去定義搞政治從政都係失敗者？

我冇講錯，華人盲信數字經濟發展
賤種千年基因根本同文明國度價值觀唔撚啱key

你唔係華人

我支持國家領導人 人地搵真銀都唔係搞政治